仲有無人記得男極探射燈??

吊你老味呢套野當年有幸係朗豪坊入場睇 成套野完全超乎我想像

原來同李力持同馬蹄露係當年監察泛民嘅先驅
怪錯佢地了

可以邊到睇得返

全部都係政治GAG黎,應該係腦燒信眾同熱狗先會有興趣睇.

柔柔著bikini